仆街今日幫襯個秦妹個閪臭到仆街

本身後生少肉地大波個聲又完全唔似男人, 一入已經扯哂旗
點知一上做69個閪勁大陣死魚味, 佢仲要用啲秦式英文係咁叫我"eat stronger; eat stronger", 咁我一方面毒撚性格驚拒絕人, 一方面精蟲上腦, 諗住唔透氣奶就無事, 點知條脷一入返口成個口都係個啲魚味, 當堂差啲暈能咗
而家唔知係咪心理作用個肚梗住梗住咁, 應該無乜事?
利申: 從來唔去呢啲地方, 不過個friend生咗末期cancer要我陪佢去先將就下

越想屌 塊西有咸魚味

文員仔二世

唔會掛, 愛滋會閪臭架咩

乜有人會奶雞既閪

秦國嘅女人 古人黎喎

我從來未去過鬼識

都二三千年臭係應該的

心思思 想屌閪 剝左底褲

越臭越正

笑到透唔到氣 秦妹

我碌鳩 好撚醒 日日抬起

尋秦記

睇到Eat Stronger笑撚到我

可能下一個cancer喺你

臭閪女人最好命

識奶一定奶臭閪
btw 有無奶埋佢屎眼？

有得屌秦國古閪係樓主嘅光榮

奶雞閪

我而家自己呵氣都仲聞到少少

好多女人因為細菌感染所以個閪先臭

仆街 笑話黎
笑到我仆街

秦妹粒的...

今晚屌鳩你 任由我 淫賤到死